自己整咖哩炒飯,得到了名為失敗的經驗,是否悲哀?

落得太多咖哩粉同辣椒粉,鹽又太少好淡

之後加返D冷飯再炒,落返多D鹽同豉油,又變左鹹得滯

唉,食唔掂,一大兜飯倒左,變曬廚餘垃圾

反思:經驗不足,對調味料的份量錯誤估計

人人都有自己嘅長處
你都係專心整多啲GIF啦

我都試過整
又係完全失敗

你點失敗法,又係調味料問題?

見肥媽整係好簡單

適量呢兩隻字害死幾多人

一路炒一路試味啦

係
呢樣野真係憑經驗,新手要多D試味

下次我會

新手煮野有樣野好重要

試味

調味慢慢加，加少少試完先再加

同埋未識煮 唔好一次過煮咁多